係Starbucks 捉到隻烏蠅

唔放= 正評
放= 負評

想清蒸定油炸

焗！

最後我無放佢出嚟
對面嗰對PRC母女 好有心咁研究.....
話喺蜜蜂...我dllm